【集思廣益】當服務對遇上TB

有冇做服務業或者成日要對客嘅巴絲有同樣問題
就係見到啲TB嘅時候都好糾結一個問題
究竟要叫佢先生定係小姐好呢
各位有冇咩方法去應對
小弟我就會直接講hello

利申:唔係歧視TB 係真心一問